现在，乘以这个数，然后说他们的配偶或另一半。 为什么学校无法获得nfl所拥有的东西? (第431集)Stephen J. Dubner | 2020年9月10日|魔鬼经济学 
 我看到了——并且给出了——配偶、孩子、宠物——或者没有这些。 今年40位40岁以下的人是如何在大流行中幸存下来的|jonathanvanian2015 | 2020年9月7日|财富 
 现在，他们的上司实际上就在他们的客厅里，会见他们的配偶、孩子和宠物。 深度探究:公司和他们的员工如何面对未来的工作|数字日|020年9月1日 
 该活动主要是为跨性别者和非双性人举办的，但也欢迎任何性别的朋友、配偶和盟友。 2020年8月12日|华盛顿刀锋 
 随着生育高峰期出生的男性死亡，财产留给配偶，以及越来越多的女性成为经济支柱，一场大规模的财富转移正在进行。 2020年7月29日，美国女性将掌握另外20万亿美元的财富 
 还有谁会看到自己的前配偶被指控与未成年人发生性行为，并称他为“世界上最伟大的男人”? 菲姬介入安德鲁王子的性丑闻|汤姆·赛克斯|月5日|每日野兽 
 否则，他会根据与配偶在外面的舒适程度来决定是否举行婚礼。 接受监狱后的着装|凯特琳·迪克森| 2014年12月8日|每日野兽 
 我向他们两人指出，沃尔伯格似乎是支持型配偶的典范。 Jenny McCarthy:我不反对疫苗|Lloyd Grove |014年10月24日|DAILY BEAST 
 我不得不说，作为一名军人配偶，我很高兴见到副总统乔·拜登的妻子吉尔·拜登博士。 世界女性在德州的先睹先快|辛西娅·阿勒姆| 2014年10月20日|每日野兽 
 这对在洛杉矶找到新工作的配偶来说是非常有利的，但对在纽约离职的配偶来说是不利的。 赡养费反女权主义者吗? 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 考虑到她丈夫当时的心情，她最好还是保持沉默——她告诉他，他很刻薄，很不公正。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 “怎么，”他的妻子想了一会儿说，“他说你让他进入了神秘的地窖。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 看:大自然在我们周围燃烧，在夏天的怀抱中翻滚，啜饮着她红润的配偶吞噬的气息。 查尔斯·阿尔弗雷德·唐纳 
 夫妻一方在法律上对另一方负有的责任是众所周知的。 儿童和青少年道德犯罪问题特别委员会的报告|Oswald Chettle Mazengarb等人。 
 我年轻的女主人和她尊贵的丈夫已经告辞了吗? 龙画家玛丽·麦克尼尔·菲诺洛萨